終於回復單身 各位巴打唔好咁想出pool

其實拍拖除左有得屌閪 真係幾撚煩

我諗拍過幾次拖既人都會明 其實一個人真係開心好多

西都無屌過呢最慘係

冇你就想有 有你又想冇

叫雞任揀

我諗呢個大部份人都係既 我唔會囉

你咁岩遇到d港女姐

只可以講大部分香港女仔都係咁 機率都幾高下

仲可以屌屎眼

未遇到個好姐 實有嘅

比我都唔屌

哩樣真

單身

次次都係咁好攰架 一齊經歷過咁多 轉眼間又消失左 果種不捨同遺憾

人就係咁犯賤

I know that feel
溝著個港女只可以用貼錢買難受黎形容
所以有好既另一半真係要珍惜

哩幾日先分左但冇咩感覺

同我一樣 已經麻目左

其實又未到好極端既港女 只係成日要諗自己做左d咩令佢不爽 總之女仔成日覺得女仔有d咁既權利。。屌

所以一諗起再出pool要repeat同樣既流程，又要重新識一個人，好似輪迴咁就覺得攰

已經講到冇野好傾，但又一定要覆

仲要可能識著個臭閪

只係人中意得閒轉換環境
最好就一時拍拖一時單身

係架 就算普通女仔都要晒精神時間係呢方面氹佢 通常男人會覺得好無謂 女人就叫安全感

呢句真